Lihkg Chinese New Year Icon Test

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

Lunar*

Chin你老母ese?
Lunar new year 阿 唔撚識英文？